打機一定要識組隊！

之前打機
行軍打仗 人一多就行得慢 又要糧食 裝備又貴 硬碰硬人地裝備一勁過我 我就輸 根本贏唔到
之後我醒左 搵啲精銳部隊玩突襲
人一少 就指揮得快 配合又好 機動性又高
分大隊細隊
大隊可能30人 大隊長諗戰略 諗目的
細分5人一小隊 小隊長諗戰術 點行動 點配合
6隊人一齊行動 行動完就走 一隊有危險 其他隊去救 救完即走

最緊要係我行動無其他人知 如果有敵方間諜 就會全軍覆沒

次次用依招都以少勝多

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

無人打機？